指尖陀螺咁on9都咁多人玩既

得個轉字
無其他玩法

逆方向轉

轉筆咁on9都咁多人玩既
轉書咁on9都咁多人玩既
轉碟咁on9都咁多人玩既
轉珠咁on9都咁多人玩既

前排行過公園見到好多小學雞玩

仲有個仲勁撚大聲嗌 風遁 螺旋手里劍
一野飛撚左出去

返工咁辛苦都有人返啦

好似以前啲雷射筆 核突膠咋嘛

港豬愛潮流

舊野本身係Fidget toy幫人集中精神
唔係用黎玩...

難分真與假

正解，自己轉筆成日跌，玩fidget spinner 可以專注好多

屌閪咁辛苦你又屌

點樣集中精神 減壓？
就咁望住佢轉？

手指陀螺 小學生好中意玩

有d人係手冇時停架
會撚下銀仔 轉下筆
我都係呢種人 細個讀書冇野撚嘅時候以前就會咬指甲
就係咁

有錢

人地玩乜關你鬼事咩

咪係。 連登仔唔玩就批鬥有玩既人

但係fidget spinner唔係淨係就咁拎住 手指都唔洗郁架咩